[推到完場]城市論壇-民主牆風波

直播:

張秀賢...

許峰銘何許人也?

Push

教大言論自由關注組成員,應該係巴打

你搵周竪峰or現屆學生會是一個都好呀

快d開始啦
播埋晒無聊野

12:01喇

又變性人

仲未開始

蕭徽勇?

中大同教大SU會長都唔黎

基本法係憲法，就係咁簡單ja ma

何漢權:18世紀嘅說話黎，我唔會誓死保衛你的發言權

推

咁你可以話佢違反人性，但唔可以禁止佢咁講。

港獨=搭飛機討論炸彈爆炸

淨係指基本法係憲法，已經討論已完啦。

on9

無人出聲

咁如果我話「香港獨立？」係咪就ok?

個肥閪咩思維

主持人都唔撚知隻民建狗講咩

劉國勳: 城市論壇有規矩係咪即係限制言論自由?

on9喺免費電視播出有其他條例限制內容架

言論自由一定有底線架，例如誹謗係犯法。但討論港獨無犯法喎。

咁港獨犯左邊條刑法姐？

民賤聯無狗咩, 搵隻豬出嚟

依隻兜都唔撚識兜, 比人直接抽擊

撚鳩死個校董

撚狗咁撚

今日低汁討論

全部人都無咩point

呢條友真係好on9

又違咩法

又講炸彈

咁劉曉波個d 又涼唔涼薄

咁搭飛機有守則，覺得你危害機上人員安全，佢有權唔比你上。

講黎講去都講唔倒違咩法

個主持

助攻

成日笑9劉國勳

蘇敬恆撚狗

一地兩檢夠違反基本法啦

連隻左膠都頂唔順隻豬同廢老

咁犯罪學成科都係關於犯罪，係咪應該ban 左呢科

1999

何漢權成日講教大個單

世界大潮流
愛爾蘭,加州
都可以討論獨立
讓人民公投獨立

條友不斷講蓮母衰子

公眾人物分層次，佢係咪曲線

而家先利申話唔熟，屌你

何漢權無睇live仲要惡過人

廢老思維

若蓮喪子學生會已經認同左要拆啦

隻豬

劉國勳真係好撚柒，比小朋友撚狗

蘇敬恆成日助攻

教大半夜打電話，等半個鐘無人聽就話問左

好撚低質

快d開放俾台下啦

肥仔走音

無計，對面d論點離哂譜。

何漢權又講爆炸

唔知法律大撚哂，廢老

蘋果同橙比唔倒，大家都違基本法ja ma

何漢權病發，忽然話人違背良心

張秀賢

撚到廢老出晒醜

廢老係咁

好尷尬 撚狗咁撚

on9仔何漢權

後面條女笑到掩咀

咁丁權咪佢權益既一部分lor, 你想取消佢仲唔係違反基本法？

連張秀賢都撚到狗，今集奶共嘉賓好撚廢

蘋果同橙都係水果

主持人有專人抹汗架喎

成日用爆炸做例子,講爆炸會令人恐慌,貼張港獨你會嚇親咩

飛機爆炸又比到嘅

點解d學生代表咁廢

因為勁果d拉曬

扣乜撚嘢帽子都出埋

最簡單爆炸直接對人身有威脅, 港獨唔見得有咩傷害到人既地方
再者依家主題係"討論"港獨, 港獨禁唔禁止我唔知
只係最簡單港獨連討論的權利都無, 好有問題

何漢權仲咁大聲話老師都唔熟基本法，咁仲點教

好心唔好賣廣告啦

笑到我仆街俾人秒

咪係而家又唔係話要進攻政府總部

唔撚知就咪撚上黎啦, 當自己唔識拎哂D主觀感受當觀點
正宗老屎忽教畜思想, 咩都自己大哂

咁撚煩，下次掛橫額直接寫「香港獨立？」算撚數，咁一定係討論啦。

教畜

加埋署名日期就無問題

依家d學生仲熟過老師, 知道基本法有幾垃圾

話人小朋友

咁劉國勳你話得就ok la

又撚

挑完人機仲要俾人抽擊，劉國勳真係柒到

呢條問題問得好

但劉國勳會答你：最好就咩都唔講，咪無事lor.

中學生都撚狗

佛教學校呢個學生好似漏口

劉國勳同五毛狗一樣，唔夠講就屈人小朋友

痴利根又水蛇春咁長, 細路你點問野架?

樓主條港視link開左搵唔到live既

一開始帶頭盔係違法
暗裡就撚狗

手都震埋

個個都戴頭盔

佢認左可以討論就ok la.

其實就算鼓動都無違法啦，23條都未立。

睇youtube live

鏗鏘有力

有template, 第一句老師落晒order

睇廢老問野真係好有娛樂性

顛覆國家政權罪？

帶帽廢老: 係叛國罪

殺間大學校長

廢老出場

香港立左叛國罪咩

冇游b

阿公

廢老論, 食鹽多過你食米,
都就死都仲要助紂為虐

豬隊友

快譯通讀稿機

唔使落都自動自覺啦

這麼多廢老狗up!

正！

同共產黨講信用

死耶撚

根本中大banner連鼓動都無,你唔好話我聽有人睇完條banner就會想港獨
條banner只不過係發表個人意見,

我想問劉國勳，唔係討論，直情支持取消丁權，咁係咪違反基本法？

呀蟬 :大學應該科研科學.......
蘇敬恆:自由戀愛

蘇敬恆仲駛乜同廢老拗，狗也不屌

廢老真係要冇投票權 唔識思考

廢老全面進場

有個奪字，習總好暴力

呀姐

估唔到依加個師奶唔係藍

習大大都好暴力

c9

黃c9

大陸朱

係lor, 見佢1999又奪又剩。

習大大做乜都係正確的，跟習大大做先乃野

熟書

個個都撚狗,唔通個個都撚狗咩

大陸豬

0係facebook討論又得，民主牆又唔得

西方勢力

李小龍

香港700萬人唔依附"大國"點生存

佢岩呀，一定係依附大國

依附美帝

一定要依附大國，咁我支持歸英得唔得

又係呢個痴線婆

講乜鳩

條友中風?嘴面一舊舊

搞掂邊個

呢條女梳下個頭啦

個C9條眉好調皮

BC

無地方可以討論獨立？

蘇格蘭呢？
加泰隆尼亞呢？

教協

外國勢力

學生妹

搞掂教協 好不安

城市講壇真係有好多廢老

大家咁愛國應該只可一個國籍 全部一齊換中國護照

又要落黎又要奶屎眼

八年抗戰關共產黨鬼事咩?

根本提出獨立有問題係因為你未拎倒權力ja ma

無啦啦提八年抗戰
做咩唔港文化大革命呀
死得仲多中國人

張秀賢爆seed

下下驚加快23條，咩都唔駛講啦

國軍死得最多將士！

改左？？？？？

廢老好撚煩

係就快LA 香港有撚得救咩

咁撚型棍

黑超佬

今集好低質，嘈到唔想聽

何漢權咁得戚做乜
言論自由要顧世界？香港講nigga犯唔犯法？笑鳩可蘭經係垃圾犯唔犯法？

刑事罪行條例200章第9條

(1) 煽動意圖是指意圖─
(a) 引起憎恨或藐視女皇陛下本人、其世襲繼承人或其他繼承人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或依法成立而受女皇陛下保護的領域的政府，或激起對其離叛；或 (由1938年第28號第2條代替)
(b) 激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c) 引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d) 引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e) 引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f) 煽惑他人使用暴力；或 (由1970年第30號第2條增補)
(g) 慫使他人不守法或不服從合法命令。 (由1970年第30號第2條增補)
(2) 任何作為、言論或刊物，不會僅因其有下列意圖而具有煽動性─ (由1938年第28號第2條修訂)
(a) 顯示女皇陛下在其任何措施上被誤導或犯錯誤；或
(b) 指出依法成立的香港政府或香港憲制的錯誤或缺點，或法例或司法的錯誤或缺點，而目的在於矯正該等錯誤或缺點；或
(c) 慫恿女皇陛下子民或香港居民嘗試循合法途徑促致改變在香港的依法制定的事項；或
(d) 指出在香港不同階層居民間產生或有傾向產生惡感及敵意的事項，而目的在於將其消除。 (由1938年第28號第2條修訂)
(3) (由1992年第74號第2條廢除)

佢講乜9

條大陸仔講野1999